抗爭戰疫，go！ - 陳也

抗爭戰疫，go！ - 陳也

從橫濱大黑碼頭接走香港旅客那輛中國駐日旅巴，車頭那句「走，咱們回家」怎麼看都心驚肉跳。

那位從武漢闖港成為第一個確診的男遊客，日前已出院，走吧，人走唔該無句，懵上心口的衞生署連追蹤也無權，留下來的武肺蘇州屎，林奠不怕髒，還高興宣告，香港確診數目遠比南韓伊朗意大利低，證明她領軍的部隊幹得好。蘇州屎？湖北專機帶回來更多，要求下屬乾啃蘇州硬屎，無可疑，是武后指定動作。

走，得快，從倫敦坐國泰商務回港由機場轉船返深圳的內地男，到埗後確診，幫港減肺，每天重複「唔太清楚」N次的衞生署抹一把汗。醫護裝備唔夠，曬乾或清蒸，係冇用㗎蔣白癡。三萬，thx，暴隊飛禽大咬攞防護衣成為公僕之冠，存貨裝備好快見底。月月有31號，兜口兜面近距離向市民與記者噴椒，無罩拔槍濫捕115人，15歲都唔放過的暴隊，要連身防護衣做乜？着住跟明星飯敘唔使驚開香檳射濕嗎？走，又再經歷深夜守在警署外憂心苦候保釋子女的家長，絕對不做15歲陳彥霖的媽，在口罩後面低喃着：黑警黐奶媽，闔家武肺瓜。2020，抗爭戰疫，豈能下架。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com